屌女黎講，最緊要三樣野

就我個人黎講

第一：外表身型係自己杯茶先，真心覺得滿意覺得夠就得。

第二：你愛佢。

第三：佢都愛你。

好多男人屌西係以上三樣都唔中，咁其實都係會爽既，我又冇咁清高。
但係當有齊呢三樣黎屌西，個人覺得呢種先係真正幸福賓周。

試過就會明。
同好多人扑完果下係爽，但就係爽果個moment，事後諗返係唔會諗得返。
當你試過你好愛條女而你係扑野過程入面感受到條女都好愛你，果種感覺係得閒諗返都一樣好想屌好想一齊好好愛大家多一次。
條女愛你你又愛佢果陣既扑野，爽既感覺層次係最高，真係做愛黎。

性同愛係分得開，但性愛放埋一齊先係人生至高享受。

1. 唔係豬閪
2. 唔會有法律責任

屌得多第一個條件會慢慢無左

1. $
2. $$
3. $$$

第一：有女
第二：冇女有錢都有得屌
第三：錢都冇就打飛機啦

同意 第一次做就係性同愛分愛 做完其實好空虛 性同愛真係應該要一齊

推

我得閒玩下其他造型就ok

真男人屌西是不用錢的

生物層面：
1 你有條J 同埋扯到
2 佢有個閪

太理性了ching

傻仔